Maar Lizzy, dit moet niet verder gaan dan jezelf, of Jane (Maximaal 15) 'Je weet best wel, denk ik, wat er is gedaan voor de jongeren Mens Zijn schulden moeten worden betaald, naar mijn mening aanzienlijk meer dan duizend pond, nog eens duizend naast het haar vestigde zich op _her_ en zijn commissie kocht.
